不是24小時，捐款破200 萬！！！

看來香港人真的很希望出一個明君

不足

睇人數好過，無返10萬人無意義